日本宣布中韓旅客入境後要隔離兩周 禁止使用公共交通工具

日本首相安倍晉三宣布，加強對中國及南韓旅客的入境限制。來自中韓的人，只可乘坐飛機至成田及關西機場，入境後需要在指定場所隔離觀察兩星期，他們亦不能乘坐日本的公共交通工具。

安倍又宣布，擴大南韓及伊朗的入境禁令，來自疫情爆發的地區的人，會被禁止入境。

包唔包香港？

好似停止香港免簽證
未FC

吹哂風禁港澳免簽
但依家又唔提

政府公佈之前有啲新聞有傳禁埋香港
正式公佈既新聞又冇講香港

唔ban?

唔禁香港
旅遊台班乞衣可以繼續打飛機
冇哂大陸人既日本幾舒服幾安全了

講左咁耐停香港免簽終於要停

これらの措置は、来週９日から今月末まで実施するとしています。

最好禁特衰唔禁BNO，大把大把車落港共政府到

香港呢？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

傳媒放風姐

中出完可以戴套了

唔好阿，退錢阿要

agger

唔跟世衛建議，歧視中國人，強烈抗議及譴責

考驗緊香港護照係咪等價於中國國民身份嘅時候

包唔包香港先？又話中國香港？大灣區共榮圈，日本首相真係唔識架啵，係咪想搞港獨先？

睇日本twitter好多人都覺得政策公佈得太遲鳥
如果早一個月宣布 政府民望一定標升

法務大臣話包香港

港澳係停免簽
雖然都係等於冇得去
但嚴格上嚟講係同中韓嗰隻唔同

好似下星期一先生效

以佢咁講香港係停免簽
即係去日本要申請visa

正即刻買機票去

準備三國互封

見到支泡人係公眾交通工具既話，架仔係咪可以打7 佢地再拖落車再打

不過吊詭嘅係
唔知強制隔離依個包唔包埋香港
佢真係冇講明
淨係話香港停免簽

咪同香港同下一場

BNO 持有者或成最大贏家

照道理應該都要取消埋免簽

意大利呢？

他們亦不能乘坐日本的公共交通工具。

又點樣分中國人韓國人？

一落機捉你去隔離

日本仔d 曖昧文化，估佢唔到

喂呢D 野搞清楚好D 喎!

爆咗大鑊你先嚟做嘢 你以為病毒係其他嘢? 傻鳩安倍

終於實現了

依家香港冇晒肺炎啦咩
仲有面去打攪人？

即係台灣嗰隻 變相封關

要你去到日本隔14日 你D大假都冇曬了

放出來玩多七日被人炒埋都似

咁咪即係封囉
唔比你免簽但又批你旅行visa
咁有咩意思

依家日本可能仲危險

依家就係唔知隔離依個有冇包埋香港佢冇講明

可以去不過要先隔14日
咁你仲去唔去？

"不能乘坐日本的公共交通工具"
支那無國際牌無得租車
即係出左機場要行路

冇得爆買

要隔離咗先

行路去隔離?

感染者の多い中国と韓国からの日本人を含めた入国者について、２週間、検疫所の所長が指定した場所での待機と国内での公共交通機関を利用しないよう要請するとしています。中国には香港やマカオを含むとしています。
一個中國

鬼叫咁多中國人渣特區

Source?

人地都停出visa啊

共享中国人榮耀

冇病都變有病

呢個真
佢地唔識做隔離

都好，起碼嚇到啲港豬唔好再去日本野返轉頭

星期一先開始停免簽

見到郵輪搞到一鑊泡

肯定打直去打橫返

我覺得30歲人。。。

姐係星期一前去都可以入到境又吾洗俾人隔離？

唔好返黎唔該

買定人壽
寫定遺囑
留低都係心意唔係負擔

佢地會覺得去申請visa係會拎到

下？好多大陸人租到車，有d國家跪到show大陸車牌就租到

你訓醒未

さらに、発行済みビザの効力を停止し、旅客機が到着する空港を、成田空港と関西空港に限定するよう要請するとしています。

これらの措置は、来週９日から今月末まで実施するとしています。

照日文解係咁解,睇埋啲新聞再CONFIRM

閱

快啲禁埋 plz

呢個偷偷地做姐
規定拎大陸護照係租唔到車
咁又租唔到車又唔比用公共交通
即係點

直接係成田/關西機場夾上官方安排旅遊巴送去隔離營

包車咪得囉

點撚樣呀，一味問人訓醒未但又唔講自己見解

好撚心佢就直接封關啦

港豬末日
快啲封啦

變相封關 無遊客會同你玩14日

覺得自己打到出黎就有人信嘅
首先刮醒自己先

大概你連車牌都未有

基本上無簽證都同封關無分別啦

封咗你有得退機票
無免簽要你去領事館
批唔到都唔關航空公司事

你5毛黎？自己未見過就一口否定人
又想屈人冇車牌去強調自己以為既野係啱

等睇安倍做乜都比人屌到仆街

是旦啦
最緊要效果上係香港人再去唔到日本
做港豬做得咁開心

去到今個月月尾四月飛嗰啲

岩岩NOW出左了, 暫停港澳免費, 冇講BNO 不過應該一樣取消啦

免簽

【最新】日本宣布暫停港澳旅客免簽證

-NOW

即係對港澳居民免簽證都係9號先實施？

又俾19 講中

改去泰國先

慢左三個月

冇曬支那人嘅日本

會延長

上面講咗,星期一9號先開始,9號後唔撚使飛

中港澳韓入到境都要隔離14日

成個香港得你一個去過日本租車

免簽都跟9號？定即時架

想問下佢意思係咪以上嘅措施係到今個月尾？4月仲未決定，有機會恢復正常可以去？

呢句野同佢講就差唔多

又係武肺手足做嘢

到咁上下佢應該會延長措施

免簽?

香港人都冇喇

7月尾睇live，抽左飛唔知俾唔俾錢好

7月就觀望下先

巴打update你先

由9號開始：
1. 暫停香港免簽證入境日本（可以申請簽證但旅遊原因九成唔批）
2. 所有由支港澳韓入境日本者必須強制隔離14日

大把在日支那人

9號前就唔洗隔14日？

佢上面無包停免簽，只係有中韓簽證

安倍肯定好憎習近平

臨退休搞單咁的野比佢

本來戰後最成首長+開心迎奧運

好抄唔抄，抄林奠強制檢疫

Now update:

【最新】日本周一起對中國旅客實施兩周強制隔離，包括香港及澳門旅客。

隔離緊點使用交通工具

定係隔離完都唔可以坐車

林奠嗰種玩法

小！買左唔取消得啲機票可唔可以取消？

14日
支那人撚理你咩

港豬末日

封關會燒埋其他冇咁嚴重嘅國家，例如台灣
佢至唔會咁一刀切
而家取消支那護照嘅簽證，又暫停港澳泡嘅免簽證可以減低啲無聊人入境
，同時將所有由支那泡菜嘅航班限定喺成田同關西都叫做減少繼續大爆嘅風險
不過係太遲做囉
其實上個月頭已經應該做

佢cut咗九州四國北海道嘅航線，都可以俾唔少人refund或者改期嘅

香港人冇得返鄉下
終於都有今日

咁有部份係佢攞嚟嘅
呢啲嘢早啲做起碼可以減低國內輿論壓力先

NHK無講
但法務大臣個twitter有講

香港暴動了,無得去日本

咁我八號飛即係去唔去到...

落地隔離14日， 隔離完可以坐番飛機番香港

呢個時勢仲去旅行抵撚死

去領事館交錢
之後批14日旅遊簽
隔離完啱啱夠鐘返嚟

9號？
咁叫班人快啲買機票即飛啦
日本安全呀
唔去會死

去領事館排隊啦

一早買撚咗

去到隔離14日先放你出黎囉